要講好外語有咩方法

呢一年開始學意大利文
寫就幾ok但係講就麻麻
聽就更加唔掂
身邊又冇一d識意大利文既fd
究竟有咩方法可以令到聽說技巧好d

比你學好左, 冇機會用, 都係慢慢變成唔識

係理解到內容既情況下 聽多啲
輸入大就會firm到個語感

任何語言都要靠溝通去熟練

有時間嘅去轉當地 唔好淨係去3-4日 唔夠的

呢個網幾正 我都學緊